完整版]]]] 7仔哥哥拒防暴警

大家幫手sd email去7仔支持佢
依家7仔收到好多投訴話佢阻差辦工
如果連我地同路人都唔出手就冇人幫到佢

想知最後點

有冇link同template

7月30號齊罷工

同意呀

痴撚線，人地跟牛奶公司指引做都比人投訴

推

支持!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

應該答佢，

第一你冇show pass 我好懷疑你係唔係混吉冒警，就憑你頭先一野拍落個靚仔個頭度我覺得你唔係警察，因為一哥講嘅香港警察係克制嘅。你咁嘅表現我有合理懷疑你係爛仔冒警。

第二，進入私人地方做任何搜查需要去法庭申請warrant, 等你有左warrent 先再來啦。

d狗淨係識得講阻差辦公同我宜家警告你

同問

委任証呢?

推
2:05
被屈婆婆寧願死都要守護年輕人

不推不是人

冷氣軍師
7 仔哥哥表現已超哂班

七仔哥哥頂到算係咁

型

有無人知佢呢間7仔係dairy Farm 開定係franchise 架？

巴打唔好誤會，我可能表達得唔好，我其實係認同七仔哥哥嘅表現架。我只係話可以提供多啲方案俾其他人参考下，第時有機會可以咁答。

加油，7仔哥哥

阻乜撚野差辦工，搜查令都冇唔係你話入就入
唔見班傻閪屌ifc

push

多謝7仔哥哥

又冇證又冇搜查令，完全可以拒絕啲狗入，又唔係老馮要同你合作

7仔哥哥好野

唔好郁啲話人冷氣軍師啦，討論下，下次有人面對同樣情況可以再做好啲姐。同讚7仔哥哥冇衝突

Email
uhavesay@7-eleven.com.hk

Template暫時未有
可以簡單講幾句支持佢既行動保障顧客安全
因為該名人員未有出示委任證 未能證明為警察

有補充隨便講

C9:多謝

大力推

730 調景嶺站要見到你！

幫手推post 730宣傳嚴重不足！！！
唔該晒

汪汪 汪汪 汪

屌佢老母打鳩職員？

入面位巴打勁到屌你出面成堆狗都咁串

大家係支持7仔哥哥既麻煩哂少少時間打俾7仔cs表揚下
話哂同路人，打個電話都唔做？
22991110

入舖就私人地方,要有紙先可以入去拉人,阻差辦公不成立

推到有template

最後點樣？

想知最後點樣

7 仔哥哥

Ifc咁多中資外資 夠膽咪入囉

香港警察 知法犯法
死垃圾tb tb無罪 但你咁賤就係罪

2:05
被屈婆婆寧願死都要守護年輕人

完整條毛，又係冇咗個尾

lm

有冇尾到夠囉 7仔哥哥 四海皆兄弟

呢個7仔哥哥絕對係一個人才
去七仔做絕對係淺水浸蛟龍

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

根本班狗就係得個嚇字

7月30齊死火
8月5日齊罷工

TB以為阻差辦公大到7仔哥哥

作為員工盡責保護公司財產
又跟指引做野
牛奶高層實撐員工啦黑警出糧俾你咩

皇家香港警察：追捕
中國特區警察：抓捕

（緊急）想8月5罷工成功，即刻去政府合署做文宣+連儂化

無下文.
應該係捉咗.
完...

大家去埋官方page表揚

最後點

完整版都係無最後？

負責人生生/小姐台鑒：

有鑑於近日警方執法手段偏離法治，本人特別留意新聞。2019年7月28日 貴店員工因疑似警方拒絕出示委任證，而落閘及拒絕一干人等入店搜查，實在盡忠職守，保護了客人應有的安全購物空間。希望 貴公司愛護員工及肯定其表現，令客人信任 貴公司由上而下皆重視顧客安全。

祝
生意興隆

顧客
Xxx謹啟

下款唔識整靠右呀吊

條死臭閪差婆把閪聲煩撚到

去左佢fb
多謝佢保護香港市民先

7仔哥哥有咩事俾人炒都唔緊要

轉去OK做

其實點解D狗咁淆底唔出示委任證

出左template，合用拎去

型到震

個tb講野都幾on9
咩叫著左成套裝備就唔洗show pass，好唔合理

我阻差辦公？你阻我收工吖！

你出糧俾我定公司也糧俾我吖？
你入去搗亂打爛野，公司炒咗我，係咪你養我吖？

明明兩點佢都有講

仲講得清晰得體

癲狗打7仔哥哥呀

最後班狗去支持 7仔職員搭義戴走到

唔知啱唔啱用要用記得自己改番下款

Dear Sir/Madam,

I would like to express my gratitude to the shopkeeper of the below link for protecting the customers’ and citizens’ safety yesterday.

The lady who calls herself as a policeman in the video failed to prove her identity and have failed to show a search warrant (搜查令), which means that they have no right to inspect into the shop. I would like to thank the shopkeeper who stood firm to reject her and her colleagues to enter the shop.

It is my sincere hope that 7-eleven as well as the whole of Hong Kong continue to work hand in hand to protect citizens’ safety in such an imminent time of Hong Kong.

Warmest regards,
x

有一個係我朋友 班狗本來話圍撚到今朝 同佢地講 有得食好食喇

執咗少少，請一人一信！！

負責人生生/小姐台鑒：

本人昨晚（2019年7月28日）留意新聞及網上片段，見 貴店職員因疑似警方拒絕出示委任證，而落閘及拒絕一干人等入店搜查，實在盡忠職守。職員此舉不但沒有違反疑似警員所指的「阻差辦公」，更向大眾展示何為「依法辦事」（職員清晰說出 貴公司的內部指引，疑似警員需有保安部員工陪同，方可進入）。

貴店職員此舉，明確保障店內客人應有的安全購物空間、財物以及人身安全。希望 貴公司愛護員工及肯定其表現，令客人信任 貴公司由上而下皆重視顧客安全。

敬祝
生意興隆

顧客
XXX 謹啟

推左先

應該唔使寫黑警搞乜野
只需要俾牛奶高層知道出面環境情況混亂，
員工盡責保護公司財物免受損失，亦跟足公司指引積極配合警方協助調查。

傻傻地就算炒咪炒

7-11又唔係咩好工

你隻死tb就大出洋相啦

知道

有委任證?

支持!

7仔哥哥好冷靜

屌個死差婆個格好黑人憎
完全無理過人地講要先搵保安部
淨係識得吠吠吠阻差辦公
臭西

件事最後點 究竟
好擔心7仔員工

好啦
唔好難為7仔哥哥啦
人地都係打份工

7仔唔翻大撚把野可以翻啦
btw但都要支持下佢

7仔哥哥

狗道理

up

依家呢,係班犬地開口講咩就係法律,
勁撚過律師

行動最實際

你咁講我係唔會驚架

識佢嘅朋友麻煩同佢講，如果七仔追究，索性叫佢咪撚做。然後，香港人會制裁佢
反正香港唔係只係得七仔牌便利店

仲要郁手除人口罩
岩啦 成堆爛仔 最中意郁手郁腳

請支持義舉

除左之前嘅尋親活動繼續令班狗社交受打擊，仲要俾佢地班仔女以佢老豆老母為恥
香港教育點失敗都唔會鼓吹暴力，班狗好多都有仔女讀緊中學、小學

心理背景：
班黑警面對市民、其他公務員嘅唾罵都視若無睹、一錯在錯，原因有二：
1. 為左令屋企人有好生活、小朋友物質條件充裕，就算自己爛面，都要埋沒良心繼續攞份狗糧。
2. 街外人點睇唔理，反正自己生活圈子都係自己友圍爐，唔會覺得孤獨。

行動：

9月2號開學日，我地打工仔同大學生一齊請假一天，於各個間中、小學門口派發黑警濫用暴力嘅海報單張，尤其係對冇防具嘅市民都打/開槍（常見於連儂牆嗰啲）
為左真實呈現，要彩色印刷A4 size
派傳單唔係鼓勵遊行乜乜乜，而係傳達真相，所以唔犯法。

攻效：
如果小朋友/學生收到傳單，見到自己老豆老母嘅工作就係無差別打市民、向市民開槍，令到普通市民都無辜流血，一定好受打擊，返去問老豆老母點解要咁做

影響：
1. 令黑警眾叛親離，連親生仔女都唾棄佢地，心理崩潰
2. 令佢地小朋友心理受影響，令黑警要花多啲時間處理仔女情緒問題、修補關係，影響黑警於週末遊行嘅出勤率。
3. 仔女為佢地黑警父母嘅惡行得到報應，警惕世人唔好為虎作倀、助紂為虐。

事前籌備：
1. 繼續整理過去6月至今嘅濫暴圖片，並持續收集嚟緊可能發生嘅濫暴素材。
2. 由於大量彩色列印需時，現時可以先行印刷已發生、fact check嘅濫用暴力素材，下次發夢亦可以先行派發測試反應。

班警察好Lon9 小學雞咁玩大蝦細，麻雀捉雞仔咁
花咁L多警方去捉一個人
得閒都咁

洗唔洗講到明邊度嘅7-11？

唔好淨推
真係要做野

橫惦寫左就當分享下，做啲小事幫幫手留住良心公司，中意嘅可以改下/攞去用：

敬啟者：

本人得悉傳聞最近7-11便利店收到很多投訴，指7-11便利店職員阻差辦公。雖然此事未知是否屬實，但作為支持7-11便利店的消費者，我希望來信表示理解及支持貴公司的做法。

我認為貴店職員只是出於保護同事和顧客的心態，拒絕自稱警察的人士進入店舖。從片段得知，店員多次要求該名自稱警察的人交出其委任證以證明警察身分，但對方卻只是聲稱她可以出示其他人的委任證。本人認為作為盡責的店員，提告警覺，保護店內的人是應該的，對方的行為受質疑，不排除是冒警行為，擅自闖入貴司的地方。

作為7-11便利店的長期顧客，本人擔心貴司會受輿論壓力，因此特意來涵，表示支持貴司及其店員的做法，亦請貴司相信，尚有大部分香港人會支持貴司做法，擇善固執。

最後衷心感謝7-11便利店店員，為顧客著想。

香港市民
X先生/小姐

要寫埋分店資料？

其實阿madam講到佢犯左阻差辦公同非法集結兩條罪，但係最後又冇拉人，係咪可以投訴佢疏忽職守？如果投訴結果係佢真係唔可以入去拉人嘅，咁係咪可以告佢恐嚇再投訴佢行為不當？

唔緊要 大把人請

輸比個七仔員工，毅進即係毅進

uhavesay@7-eleven.com.hk

負責人生生/小姐台鑒：

本人昨晚（2019年7月28日）留意新聞及網上片段，見 貴店職員因疑似警方拒絕出示委任證，而落閘及拒絕一干人等入店搜查，實在盡忠職守。職員此舉不但沒有違反疑似警員所指的「阻差辦公」，更向大眾展示何為「依法辦事」（職員清晰說出 貴公司的內部指引，疑似警員需有保安部員工陪同，方可進入）。

貴店職員此舉，明確保障店內客人應有的安全購物空間、財物以及人身安全。希望 貴公司愛護員工及肯定其表現，令客人信任 貴公司由上而下皆重視顧客安全。

敬祝
生意興隆

顧客
XXX 謹啟

Dear Sir/Madam,

I would like to express my gratitude to the shopkeeper of the below link for protecting the customers’ and citizens’ safety yesterday.

The lady who calls herself as a policeman in the video failed to prove her identity and have failed to show a search warrant (搜查令), which means that they have no right to inspect into the shop. I would like to thank the shopkeeper who stood firm to reject her and her colleagues to enter the shop.

It is my sincere hope that 7-eleven as well as the whole of Hong Kong continue to work hand in hand to protect citizens’ safety in such an imminent time of Hong Kong.

Warmest regards,
x

方便大家一人一email

著晒成套制服就代表係警察，咁岩岩係灣仔玩完cosplay果d過嚟扮都得？邊個可以證明係警察定coser?

有無委任証都好。無搜查令一定吾可以入私人地方。呢度係香港。

斷片專登剪到前面同後面調轉做乜撚嘢

P仔認證，明白

痴撚線

正一死八婆

吾需要告佢。只需要守住一定要有warrant先可以入私人地方就得。你一告佢開file佢就可以

原來著制服就係差人
即係個差婆想話警訊發佈假資訊誤導市民啦
一人一投訴警訊啦

東家唔打，打西家
感謝你付出

要比班死差佬知道 唔係佢地幾時鐘意亂入亂查都得

救救手足，助手足免疫於偽中立深藍的語言暴力，殺人於無形。

就可以修例

出埋手爪人塊面

一人一封 快send!

實不相暪，公司教落狗察咩request都好都唔建議員工直接同佢deal,點都係經fraud/security 處理，普通員工講咩做咩隨時公司會上身所以一定要交俾專責部門去跟

Thx hero

警犬最鍾意就係聲大大+佢有佢講黎兇你一般市民

不可放棄任何一人 已send

唔推唔係人

歡迎起底 ，自以為是既軍師

大家要分清楚咩叫私人地方。咩叫公眾地方就得。守住前英政府留有咩法例

完整版
都係冇講最後點

下，拒做得對
怕咩?
係班狗靠嚇

有冇人知最後點？

人地係跟牛奶公司指引做嘢
一定要通知保安主任再處理
以為你地係差佬大晒咩
以前可能仲有人會比你啲「阻差辦公」兇到
但根據呢兩個月嘅觀察
班狗連自己啲例都唔熟讀
完全唔跟例做嘢
點知你係咪鳩up大鳩人
所以7-11哥哥處理成件事都做得好正確

大家都係跟程序做野 黑警憑咩？

岩岩想po 班狗真係靠嚇 對市民就成班爛仔咁有面仲叫人對佢地有反信心

打左

7狗，

正!謝謝

推
黑警冚家剷

型呀7仔哥哥

呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

因為數名武裝分子未有出示委任證 未能證明為警察 同時武裝分子亦沒有任何法庭搜查令
影片中其中一位更表現出極不克制和不理性的行為
支持在片中的員工既行動保障顧客安全

我相信就算俾人投訴

都大把連登仔會請7仔哥哥番工

好勇,比我係7仔哥哥可能驚阻差扮工就放左佢地入去捉人...可能睇戲睇得多乜唔係真係懷疑有罪犯就警員話事?當都出示左委任證後????例如有持槍罪犯岩打完劫入左私人地方避如果要等搜查令咪真係會比個犯從其他出口逃走?

著L住套衫寫警察就係警察
Pass又唔show
Warrent又無

唔通成套wargame衫就係係當兵？

Lunch time 拍左隻貓比7-11, 大家開心share 撐撐7仔哥哥

As regards the large-scale public order event at Sheung Wan and Sai Wan yesterday (28 July 2019), I would like to express my deepest gratitude to the employees of 7-11 who demonstrated calmness and professionalism to stop the unreasonable request made by a few persons who claimed to be police officers (because they were unable/rejected to show their certificate of appointment) in accordance with the company policy and established procedures.

(For details, please refer to the following video: )

Many of my friends and I have seen the video above and appreciated the efforts of the employees to keep the shop a safe place for customers. May 7-11 please share our heartfelt thanks to the employees involved. Their good work is commendable. Thousands of Hong Kong citizens are supporting 7-11 and your staff.

其實係咪咁樣：
1. 阻差辦工罪只有兩個可能
- 有warrant 但唔俾入內搜查
- 有合理懷疑入面有需要拘捕嘅人，需要入內進行逮捕

2. 影片中tb 話需要入鋪 因為要調查罪案 同拎佢地身份證，又話唔係搜查

咁既然佢地冇warrant 又唔係需要作出拘捕，係咪即係可以唔放佢地入內？

7-11 呢啲大公司應該有哂instruction 可以話refer番上頭再作決定，拖多一陣都好

但假設義士係入咗餐廳/boutique 呢啲細鋪，商戶應該點樣作出決定？

題：感謝夜班職員守護店鋪安寧

敬啓者：

素仰貴公司服務多元，為市民提供便利與優質產品。近日香港政局動盪，商場店鋪難免受影響，昨晚有多名拒絕出示委任證的疑似冒警人士，到貴公司其中一所7-11分店，在落閘閉門時段，無理要求進入，並拒絕店員按合法正確程序通知上級，態度惡劣無比，令人望而生畏，倍感心寒。

貴公司之分店乃私人地方，根據警例，私人地方不得隨便進入，包括警方，除非有人報警求助、業主允許或警方發現入面有罪案發生。 昨晚情況乃以上三者皆非，若疑似冒警人士在無委任證、搜查令、清晰表示欲拘捕人士之罪名及姓名的情況下，仍獲准進入店鋪，一旦開此先例，恐怕會令大眾質疑貴公司的處事手法，對品牌失去信心。

猶幸當值店員隨機應變，堅守崗位，堅持要通報上級，遵從貴公司之守則，彰顯貴公司一直致力照顧客戶的精神。

特此來函表揚貴公司相關分店之夜班職員循規蹈矩，處變不驚，反映貴公司職場文化高質，訓練有素。作為長期客戶，定必繼續於各分店消費，以表支持。

謹此敬告

祝
生意興隆

市民xxx
二零一九年七月二十九日

已send email 去七仔表示支持！！！

Sent

711 垃圾工食屎啦 做唔做都把啦

Blocked

痴線 阻咩差辦工啊 首先無證已經唔知你係咪警察啦屌 啲人咁多事嘅

其實依啲廿四小時便利店先至見慣大場面呀
7仔哥哥好波

7仔都唔幫777!

咁快畀人炒左
食屎狗管理層

到處縱火

推

冇source就唔好話比人炒左

我都同我fd咁講

其實個女差婆做乜野 人地話要保安主任陪同 你咪去搵保安主任囉 同埋市民要求有委任證 你咪show囉 正常跟足procedure做野根本無市民會反對你地執法
依家點解咁多人反就係因為你地唔跟procedure wo

影晒班狗襲擊普通市民啦

屌佢老母退休狗

franchise

推 一齊send email

話修就修咩，係咁易送中就過左啦

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

問題唔係加咩上去 問題係如果人人都可以加野上警棍咁要標準裝備做咩？ 第時叫你用rubber bullet你用真彈都得啦
加膠帶都有增加殺傷力 更何況舊野根本唔似膠帶

認真 sd email或者打電話讚佢（最好有埋佢英文名）係絕對有用！！！ 因為牛奶公司處理投訴同表揚係一樣 所以希望大家支持一下 令表揚>投訴

呢間係franchise 來，多數唔會搞個細既，公司只會搞個負責人（特許經營商）

無pass 無no 無法官比搜查令
3無 全部同我抄低證件先啦on99

都係冇後面喎ching

五大訴求!
光復香港 時代革命!

之前有單新聞話7仔好難請人
Franchaise 老闆都要落場

可能佢係老闆都未定

已send

呢個7仔哥哥好冷靜 又清晰

Push

型撚到

有無7仔哥哥最新消息?

推
利申已send

已sd 好型

冇證我點知佢係警察告番佢冒警啦屌

五毛投訴緊佢

七仔不枉我呢排成日去七仔買寶礦力 最多以後唔再叫你柒仔

笑死人死狗乸
有無讀過警例 ?? 無搜查令憑咩入
成撚日用阻差扮工恐嚇市民 DLLM

屌你老母都未計佢伸手入嚟打人啦

已寫
寫多十幾封都仲得

如果撻法律可參考嗰兩個point
純粹以實際操作嚟講，七仔哥哥先勁

嗰種小薯仔冇撚用好撚驚青，乜都話唔撚到事，呢種賴皮先最有效對付鳩吠嘅警渣。
「我話唔到事㗎，我要問番保安部主管，佢批准咗我先可以畀你入」=「你有本事喺度等到聽朝你咪等囉撚屌，班膠層瞓撚哂喇」

Btw如果見到啲警渣好似食帶咁loop同一句，即係代表佢心虛喺度鳩up緊，你好似七仔哥哥咁陪佢一齊食帶就得。真係有藉口做嘢一早揼鳩你啦班仆街人渣

sent

發夢頭先經過有人踩場

要求警察澄清所為何事、與警察理論，企圖糾正警察的錯誤、保護正被警察查問的親友或給予意見、以及需處理其他堅急事情，這5種行為並不算阻差辦公。

推一下

已寫！！！！

大家唔好得個讚 要救佢！！

最後班垃圾有冇敗走?

最後有無交人?

如果狗有權入，即刻衝左入嚟

不忘被捕義士

巴打好man

想知佢最後有冇入黎抄牌?

請受小妹一拜

果到有3位7仔巴打?個個都冇事?
最後班狗點?有冇入到黎?